月份配票得唔得?

有人話出生月份唔平均
睇完香港統計處嘅DATA
出生月份係有多有少
就試做個EXCEL睇下

3,4,6人都可以好平均
5個人嘅區用身份証尾數?

會唔會有啲星座特別藍？

最好個個區都用統一的方法

平均得過呢個？

信星座嘅特別on9姐

881 晴朗教左路啦， 而家大部分區議員都係民主派， 叫佢地用自己上年區議會得票來配票就搞掂

新增咗嘅選民點計數？